教育局或要求所有香港資助大學將《港區國安法》教育列為必修

教育局局長楊潤雄早前稱，已與數名資助大學校長會面，商討如何在校内推行《國安法》教育。《立場新聞》今（18日）引述消息指，教資會就2022至2025年度學額分配計劃向院校發出「啟動籌劃信件」（Start Letter），列明「宏觀規劃指標」，當中要求將《港區國安法》、憲法及《基本法》教育列為必修，教育局局長楊潤雄更有出席上月討論有關議題的教資會會議，惟信件及會上均未有建議納入必修的具體形式。

含大又贏

好嬲
儲錢移民算

佢有無諗過有non-chinese international students架

成個基本法唔係必修.
但就只修基本法其中一個附件

以前笑鳩大陸喱大學要讀政治同毛澤東思想
過多幾年香港就染紅了

一定要學唱呢首主題曲

國安法全球適用喎

當中要求將《港區國安法》、憲法及《基本法》教育列為必修

全部都要

柒咗冇睇內文

共產黨行緊hail hydra

呢隻支那走狗仲未俾人制裁？

應該加埋
馬克思列寧主義
毛澤東思想
鄧小平理論
三個代表
新時代社會主義
小學背默共產黨宣言
中學做”左“派幼稚病、國家與革命讀書報告
大學研究唯物辨證法
由掃地阿審到校長
唔合格即時踢出校

讀完會變成
?

全球人都會中國安法

遲D生仔一出世就要埋宣誓

好彩我廢讀樹仁

有黃之鋒反國教 90後避左一劫
今日00後唔會有人再企出來 任人魚肉
已經想像到過多10年 佢地會批鬥90後老豆老母

黃河是母親
黨是道路真理生命
信黨得永生

洗鬼10年
好多野都係港豬過去30年既報應黎

以前班港豬不嬲政治冷感 燒到埋來先跟大隊
見勢色唔對 即刻各散東西

正苦帶頭將政治帶入校園必定失敗

其實真㗎 啲錢唔俾正苦同香港啲奶共大學賺
同埋去外國咪揀 UQ, 踢咗Drew Pavlov 手足出校，離曬譜

鬼佬學生：Are you kidding me? Why do I need to study this bullshit?